THE IDOLM@STER綜合討論區[232] ハヤテのごとく!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web + apps）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 容我快樂 / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん

旋風管家久川姊妹

即堕ちヒーロー白石紬

香港朝聖可能杜野凛世

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[231] セーのー ナンバーワン！！！！！

鐵定留守CG

而家無人識負債管家

收到風你最近每日打SC打到上左腦

I....ok...

肉酸但 肉酸 的事可以叫肉酸咩

好想肉酸呀

收到楓係

肉酸呀!

垃圾野唔好提

CG總選就到

我係肉酸仔呀

駁唔到
我睇完雅典娜篇就棄咗

WFC

推薦大家all in ありす，あみな太太需要一份結婚禮物

拖

包住自己

咪又係付聲

新三巨頭

りあむ
鯊魚咀

仲有who

而家反定先

頂到畫同人果度棄左,D劇情不知所謂

見到啲P貪新忘舊我真係好心痛

哈

你個名?

咩牙

貪新貪舊

会えない一日はなんかたりなくて
会わない一日はなんか寂しくて

其實套野前期冇劇情嗰陣先最好睇

Agger

明明係搞笑喜劇

Asobi.....

冇左二乜⋯⋯⋯

出面個page 禁入去會404

大西巴快p一次

條線好爆

記住唔好飛走week頭week尾

教練 我想做idol..

LM

ふゆ…

逆輸入

諗緊CGSS引入夢見佢哋嗰陣係咪仲係無聲呢

一於小劇場附聲

你又可以加推

他知道，等附聲是沒有的

最後一刻，P對同擔說：「我來配！」同擔看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的附聲，我都想嘗試一下。」

愚人節過咗啦，大家都知SuDDy唔會講嘢

佢用行動証明一次

BB…

このみ

唔好狎佢啦

summer party聽日放榜，張信用卡好似扣左14400yen

要左要埋右

清curry？

Trinity Time

おはよう

lomo

有事燒紙

BIG SKY TWO升天未

二哥: 我反對 !!

ho qq...

最大交友平台

仲有個新人呢

個live好撚好睇...

今次尾關個條件佛心到呢

邊位巨巨送既好自己浦頭.....

大西巴?

唔係我

P Pay

早見好正呀⋯⋯

早見さん...

其實kleissis係咪腳腳unit黎

係

Summer party第二輪抽飛開始。第一輪兩場夾埋抽左12張，先中得兩張

有中已經贏咗
me唔中

no

支持好女仔

又係你牙

牙豚又係你…

我幫手宣傳下 你地又迫害我

支持你支持好女仔

講得啱

我都幫手支持

咪同我搶限定

又開始la

其他兩個入面黑 呢個就....

唔收海外信用卡

三個最正常竟然係佢⋯⋯

aeon

PPay

racists

有無巴絲知PS4 仲會唔會出新GAME
一隻 IDOLM@STER PS4既GAME 都無
想入一隻, 唔知等新GAME 定買舊好

舊驚2隻都係垃圾驚千祈唔好買
就算有新驚都係笨大出 不如慳番

你想玩本家育成寧願玩返ps3 one for all / shiny colors

玩SC

神驚唔反了

想問下三位新角要點拎？

抽中先再講

張P應該已經放咗入你account

沒有早見的第二天

晴

ああああああああああああああああああああああ

肥村係咪谷到燈籠魚變肥婆

原來得300

要加推立花了

法國舊po未爆

點解app版無得πタッチ...

尋日加咗

去爆舊post先

神驚

計算力

Love love....

!!!!!!

NO CV FUCK

はにかみDAYS

自己配

やむ～

夢見呢

幾時有聲

夢, 見

post尾

點解金會變咗50位

現實班社長高層教練真係會當班女係陪酒妹咁玩 邊個想紅就要一邊嗲一邊大叫producer san 你地唔好再課金啦 15萬日圓夠叫最紅條女陪你一晚 但唔包拍攝錄影

點解我知？因為試食過囉 班女大部分都訓練有素 用來做酬碼對付班官員、其他企業付價還價甚至套商業機密

講大話祝我爛JJ

少左個number

我都係

?

#185 > #187

班P好惡

條友其實做乜

○欲擔當(請自行填上

101433...危危地
點解今日要遲收工...

以前ge hassy....

nam nam

想學sayasaya做清楚系長直髮

等佢唱last kiss

黒木ほの香

発売日になりました。聞かなきゃ春は来ないと思って下さい。 #シャニマス

益山大佬同Taka P

MOR 神作

山田好女仔

我第一個就話山田係好女仔

你個個都話係

我唔係SuDDy 我有原則

支持大西巴
聽完MOR 山田

黑木.....

大西巴加推？

ねこさん...

叫下人地嗰名姐

真美

又

豚豚

うおおおおおおおおおお

War

今年好難揀
唔想又俾___霸位想快手推佢上去令佢下年消失
但又想見擔當新衫

俾___霸2位 下年繼續+擔當無新衫

成為第五名就可以了⋯⋯

邊個做第五名先

你咁多@"61TGvsbb8"$9gv4

你講緊CC?

老女人

ああ。。。カッター

立即叫咗碟炸雞

好樣衰

去結婚啦

ああ

久唔久有啲現實幾失敗下既人入黎攞下存在感
啲咩無一百張ssr無資料出聲個啲
唔使太介懷

梳

想個有幾多人有100張

終於50萬fans....

然後wing流行3

真正既皇者仲未駛郁手住

求其啦

收到風d 加蓮p幾個月前已經又種薯仔又開新production 去宣傳⋯⋯⋯

拎本色情雜誌出嚟啦

覺得應該收薯條稅

用哂本身搶到流一三尾仲以為贏到 點知第一條契弟拎哂流一二top

搶流三唔合乎成本效率

思出一次過搶到一同三無理由唔搶嘅

乜真係有士多啤梨意粉

72 個game係72回放送揾 ruru 個game放送合作

72 ruru 唔...

仲有食果段片...

有，真係好L撚食，不過作為ありすP要頂硬上

好L難食

巨巨請受小薯一拜

智絵里！智絵里！

鯊魚咀

你阿夢

SC超得

bitter sweet.....

又有

アイドルマスター シャイニーカラーズ生配信 1st Anniversary SP！

????

又延長

好奇->餵佢飲asahi

SUPER DRRRRRRRRRRRRRRRRRYYYY

班友係咪痴線 已經一日內P咗20張S

KAHO己經唔難打

原來咁多灯織p..
黑妹

推薦偶像

kraz

hassy

nam nam
mk

who

I make you one better, why?

help みりあ qq...

LLC去哂久川姊妹到

無活動既休閒日子真係輕鬆

休埋呢兩日就心驚膽跳想抖都冇得抖

yukiyo

Suddy

jm9

make me happy happy

Show me☆Hearty smile!!
表裏都咁高質

めぐみ happy いつだって

rocklee ssr冇人提 cg已死

卡面完全係夏樹feel

官方公認玻璃心

めぐみーはっぴーばーすでー♪
めぐみーはっぴいぇいいぇいいぇいいぇー♪
#ミリシタ
#アフタースクールパーリータイム

やむ！

rocklee招技好似係新架喎

冇咩用⋯⋯⋯最多係入放置隊

放置天下

連放置隊都入唔到

skill boost 幫唔倒?

great/nice變perfect
skill boost最多咪包埋bad

相葉夕美ちゃん、お誕生日おめでとう😊✨去年はまさかのフローラル夕美や、ソロの2曲目も歌わせてもらったり、素敵な1年だったね🌸今年も夕美ちゃんらしく、かわいく元気に、そして優しく…素敵なアイドル活動をしていってほしいなぁ💐誕生花のコデマリ！大好きなデレステのつぼみのカード風✨

ho qq

1/300

聽日cg 總選，希望大家回歸初心

今次同偽P bb敵對

gchi karen

你對得住初心咩

棄暗投明

支持你回歸初心，全投未央

留低個笑,依家好威威咩

@齊滕朱夏

派膠比我做咩...
講你啊

支持初心啦

tag錯人

歸位啦歸位啦

會然C.C支持初心未

MIO每年有歌唱

【Hong Kong】

舉辦日時：

2019年4月27日（星期六） 開演預定時間16:00（當地時間）

2019年4月28日（星期天） 開演預定時間15:00（當地時間）

※各個劇場的開場時間有所不同。

入場券開始銷售日期：

2019年4月18日(星期四)15:00 (當地時間)

實施劇場：

the sky

StagE

唔去 成班老女人

難以置信唔睇Machico肚臍

利申冇得睇

fan？

因為朱夏年年唔投

兩日都唔得？

佢去睇maimai

理香呀.....

投票未

cgss冇人權

聖戰開始了

係SC

仲大把飛賣
去未

公事繁忙 想去都去唔到

想

come come come (促銷)

CGSS今年有100set
其中50set要公布中期之後先賣

唔課

期間限定イベント「きゅん・きゅん・まっくす」の開催が決定しました！
今回もイベント限定のストーリーが楽しめますよ！
ホーム左下のバナーからメッセージを聴いてくださいね！
4月19日15時開始予定です！
#デレステ

咁快出event blooming days呢...

買未 ?

朱夏投MIO 未

希望大家支持好女仔北条加蓮

你投未

今集好多大波波

凛世

最尾

有無人玩shinycolours

RURU BB...

RURU美如畫

【男性声優部門 】
下野 紘

【女性声優部門】
南早紀

molamola

又trigger班太太

「南早紀攞年度女聲優獎係為咗接近しもんぬ！」

叫班太太吔屎

G chi法國妹🇫🇷

Gchi

曾經係我眼前...但我無好好珍惜...
嗚...

未來／琴葉／可奈新unit

不得....不得了

約束

ぬ

千雪媽媽おめでとう...

あああママ

希望上面班清咪亂認阿媽

幾時再版呢 set

回到桃華媽媽的懷抱吧

到底有幾多個啊媽

淦 你跟我說左邊的是小學生

果穂12歲163
チョコ前輩 17歲 149

人魚線

149cmB85 Vs 12歲B80

16歲B72

凛世: 我屌你呀

OK

16歲B70 贏哂

11歲B73先正

hea撚到

瞳瞳.........

果穗同美嘉三圍一樣

上圍一樣

其實閃閃啲b好謎
果穂80 但係ふゆ78..

身高 三圍誤差都係1,2

假架D女壬少杯@$B乎少杜室FS%$粗限且54

等我check下

SuDDy 又打字

11. ハーモニクス 歌：最上静香 (CV.田所あずさ)
12. 餞の鳥 歌：ジュリア (CV.愛美)

餅の鳥

錢の鳥

読めないの鳥

Tig Tig Tig !!!

me 老の鳥

say why~

温馨提示:SC CUP前半仲有30分鐘

放棄了 鬥唔過班痴線佬

各位P前半辛苦晒
終於可以休息一日
後半再加油

一日唔打已經被拋離勁多 冇心機追了

遊佐

遊埋佑

# 一斉インディヴィ

早晨呀各位LLC

買雜誌 la朱仔

霧子あああああああああああああああああああ

官方認證

長~洲~Oneeeeeeeeeeeee

師匠之名終於逆流返去

無人提

分開2個pool.....

不了

新idol即出ssr 仲要分開...

未富先驕

同僚們都努力加油
最好而家就去買返50set

仲以為開完live先吹雞

今次有100set

不過都係嗰句，要票就課moba抵d

等22號新pool
睇下今次boost邊個

渕上舞(声優)
【第8回シンデレラガール総選挙】今年も、いよいよ始まりましたね！

#北条加蓮 を何卒宜しくお願い致します。
#imas_cg #第8回シンデレラガール総選挙 #北条加蓮はあなたが育てるシンデレラ

公器公用

Tig Hug Oxymoron

作曲・編曲：睦月周平
バトルガールハイスクール
「Unlock」(作曲)
「Deep-Connect」(作曲・編曲)
「Desire Link」(編曲)

アイドルマスター ミリオンライブ! シアターデイズ
「ラスト・アクトレス」(編曲)

アイドルマスター シンデレラガールズ
「恋色エナジー」(作曲・編曲)

6月15日、16日の2日間で総勢19名のキャストが秋葉原に大集合！

糰子頭

MY 孖妹

吹雞

三合會P

早知直接上

我扎幾時吹雞叫人投蘭子…

M.A.O 叫人投文香之日

M.A.O之日....

祝え！新たなアイドルの誕生を

改圖ver呢

花花…

にへへ⋯⋯

にへ...あれ?

樓上收爹未

男人老狗成日想hehe

佢哋係咁[black]gay[/black]

にへへ..

おかわわわわわ

張圖有聲

who

make you one better, which?

にへへ

ママ...

樓上班清發完夢未

my…

未

等到出洛可可甜花先叫醒我

中間my mother

千雪幾時生左咁多個仔

佢班毒撚係咁
成日FF

仲黎
變態同高山P去YOSHIKI生放送

仲有関根瞳

I am their father

點解黑木係要d舞步到加韓式手指心心..

Mio...

[img]s

Asahi

魚網

nihehe

2HEHE

1=^^

Martha....

Machico 又多咗露肚朋友

豐胸營養

想睇cutter點應....

即cos加蓮

cutter 升天

出演者
YOSHIKI
坂上陽三
高山祐介
関根 瞳（櫻木真乃 役）
MUCC

瞳瞳好大壓力

佢mental睇返之前d表演應該係sc最高果個，唔驚

れいれい

@大西巴

れいれい 如果唔係平時個狀態

れいれい 唔出聲 is ok

ありが

[売上]
デレステ新アイドル
白雪千夜&黒埼ちとせSSRガシャを更新しセルラン売上7位。iPad売上では3位。

恒常SSRガシャで売上トップ10入りは役2年ぶり。
#アイドルマスターシンデレラガールズ
#デレマス
查看 @AnloveaiutaP 的推文：
cy又贏....

真香.gif

開始怕變DD....

咁搞法睇怕久川雙子都係分開兩個pool

不要怕 是技術性支持

似係咁玩

一定係

Tig Tig Tig
Hug Hug Hug

松井 恵理子
うおお！髪色も相まって奈緒感強いです！😳
舞先輩どんな髪型でも似合いますね〜( ⁎ᵕᴗᵕ⁎ )

專一抽なーちゃん

DNS Error

デレマス総選挙が始まる
↓
カナダのナターリアPが応援を呼び掛ける
↓
英語版メタルギアのスネーク声優が娘と同名を理由に応援する
↓
日本のナターリアPのアイコンがスネークになる
↓
ナターリアに投票したと言うと大量のスネークからいいねされる
↓
ナターリアP、スネークがトレンドいり

何これ

收到風係比錢請佢錄

蛇叔配Natalia

producer

支持 !

d名

召…

She's pretty good (smirk)

no need for this
I am here

which 花

My 花花…

睇咗下twitter好似好多人投ナターリア

冬馬和紗

蛇叔吹雞

好痴線
利申 投擔當無忘初心

擔當已贏 睇中間再決定投邊個

反

最靚嗰張留咗係live....

叔叔不行了

Yoshiki個對談幾正⋯⋯⋯

最值得睇係由個真P講P心得⋯⋯

我大佬澳一呢！

木星の力は…
じゃがいもの力だぁぁぁぁぁぁぁぁ！！！！！

卯月生日了 你問我答

幾時結婚

一早結了

老公係?

我

wrong answer. bang!

當巴西妹搵蛇叔幫拖既時候
加蓮已經衝出地球

shake shake

Jupiter....

愈玩愈大

Crazy People

痴線佬

呢啲星命名全部呃人 根本冇任何授權同認可
而且百幾二百蚊就有得命名

26400yen

仲要俾人呃咁多

加蓮P嘅浪漫......

日本嘅ありすＰ想夾份名塊士多啤梨田

whatever it takes

係有啲蠢啫 個情況就好似俾錢字幕組叫佢改譯名一樣

人地有錢就真係無咩所謂

有無手足讀天文？自己發現粒新嘅星星，改做自己擔當個名，呢個應該有國際認可。

得IAU有正式命名權 要發現粒星本人先改得名
咪撚玩啦 要國際認可處女座啲星千幾二蚊點搞得掂
呢個係你買咗佢公司內部datebase登記個名 你只有上佢公司個網先見到你改咗嘅名 意思係同一粒星 唔同公司可以改唔同名
嚴格黎講係欺詐 不過法律上冇問題啫

補充:

呢啲野都係玩個噱頭拉下票...
係上晒腦痴晒線先會做

ああ...カッター

有張相仲要係close up腳腳
真識玩....

SC一周年event開始左
想問下想打very hard應該點produce好d?

免費十抽又更新左

希望唔好做古戰逃兵

古戰場琴晚完左

古戰場三勝係咩概念....

@CC 古戰五勝經驗者

好彩最後冇事 剩係朝早d人就刷左1千萬 差d俾人追到 終於可以休息下

不過咁辛苦打完 家陣先出信賴度 又要再刷過
仲有個限定復刻 我唔知講咩好

改制轉左4場

騎空士加producer活動冇間斷

80打多兩次先夠天星器窮極

所以very hard有無教學

直接P一(4)隊全Vi 車落去拎24星

或

組一隊即死隊
(有呢D技ge隊)

な.....

大家都好可愛

第一句（4）姐係全部4心？
全vi姐係5個位都爆vi?

因為5隊都有任

拎卡就Ｐ住1隊
全拎就Ｐ埋其他4個ｕｎｉｔ

初期ＧＥ話
5個全ＶＩ
思5/4放中間

へへ

召

M.A.O
早見

？

碌咗一蚊入嚟
比L'Atinca 個cm吸引咗入坑

HoQQ

巴打睇來就係YOSHIKI

今回の恋鐘、TEコミュが「Gで～Aで～D～‼︎!」というタイトルなんですね。ところで昔アメリカにThe Doorsって伝説的なバンドが居たんですが、その代表曲が「G→A→D」ってコード進行なんですよね。しかもその曲のタイトルは「Light My Fire (ハートに火をつけて)」なんですよ。(オタク特有の長文

玩槍

シリーズ構成・脚本
髙橋龍也

cutter個TP手機殻

唔明, 咩neta?

人來，巴打可以google 下先

好太多

SideMの方のyoshikiです

はやみん

！！

仲用緊舊iphone既應該係好女仔黎

all in 未

cutter不嬲都係好女仔

カッター
ああ…カッター

おい

各位cfu好
我係玩左SC1年左右嘅新參P
大佬們多多指教

由貴...

買咗未ah?

ho pure ho true...

who?

you

me

oh no
you me

Ya ri su ki！

yukiyo 34.....

如狼似虎

jeng

希望大家可以投島村卯月神聖既一票...

宜家先講？

希望大家可以投北条加蓮戰勝既定命運既一票

唔想再見到XX，理論上就應該今次比佢上去。不過又唔想總選曲XX做center

你阿夢咁撚勁既

支持加蓮反杯

班友可能下屆得一就想二

PA少選擇+多肉體廚+多咸濕仔

有李阿寶照住

即係你

多咸濕仔

我都係諗緊呢樣野

一次過打兩個Pa，究竟加蓮仲有無體力呢？

中立p投加蓮定mio好

大丈夫、貴方が育てたアイドルだよ

加蓮

頭3位都投

又有人要胎內回歸

歌って踊れる本能寺

相信冇P會喺自己擔中間排第二嘅時候放棄
嗰對玻璃鞋, 就近在咫尺了

全アイドル投票p:12>13

直接係到公投
加蓮既正評，Mio既負評，邊一邊多咪投邊一邊

我選擇投雪美，7年都未有聲

雪美已經夠票

去睇寒蟬咪有
有聲百幾年

自己配住先

にぱー☆

就好似呢到某卯月巨表示要自己配返こずえ咁

李阿寶幫手推爆

Sup dee 你哋到未

一車車P走入仙台俾Jungo老強，連個天都流眼淚

11：0

拿依家12:0，黎緊仲有更多
你唔想得罪呢到啲巴打記得投票完再貼圖以證自己係支持民主既P

小薯得50票唔好屌

看完中期結果後,所有票投了りあむ,
如果出了幾個月就拿到第一,
應該算歷史事件？

算炎上事件

史上第二次反cup事件

本身りあむ已經被稱為行走的本能寺,炎上是剛剛好吧，
更添傳奇色彩

正常人都會拒否個突然彈出黎既新偶像吧。。。
拒否文化又係偶像大師裡面好常見。。。

好波

有言實行

從不走數
btw moba無電話認證有無方法投票

尊死

あ....

今年好似反應快左

不器用だけだよ

拒否黑白，孖妹都唔係夢見啦

夢見都冇聲

著返條褲喇

Me 專一，ok?

Mio呢

菅沼千紗の魅力に落ちる生放送

現地巨巨

聽日睇lv 有咩要注意 怕唔識野比人打死

有人想打你就同佢講你大佬係二乜 對方即刻收皮

沙喲歌

咁二乜自己呢

創作題:

如果你係JUNGO
你會點整垃圾個LIVE

remix

mtg每隊只唱1首 第2首唔唱

唔畀講感想
賣DLC

7000

10500
D相P到認唔到

原來真係有ssr

ruru 個張靚

粉coin?

是的，玩左咁耐第一次

低調

將感想DLC嘅download code放係卡池度抽

偽偽

花花

媽媽

中過，但唔係new

My…

BAYCHIN

Eplus lomo.....

中過9次

Ging

你又抽咩

Sc summer....

閃閃

其實我可以幫抽

收到風今日d 巨飛曬⋯

豚豚…

咪又係唔中

夕美.......

森女 ....我無扺抗力.....

ナナ....

Momo jeng....

有個別unit 衫
個setlist編排都ok
故事演出幾好

難以置信係jungo⋯⋯

JUNGO 食錯藥

この中に明日のライブで歌うキャラソンはあるのか…！いい線いってますよ。とだけ言っておきます。

ff only

上年都冇人估到佢會唱深愛

今年は未央だけど来年は加蓮だからいいでしょ？みたいなの、違うんだよなぁ…
後でとか次でじゃなくて、今勝ちたいし勝つつもりでいるんだよなぁ…

これが最後なんて思わない。けど、それくらいの気持ちで

反高橋

篠宮可憐の楽曲が登場するメインコミュ第39話「震える勇気」が近日公開予定

wwwww

今日肯定唔是Jungo

Agger

肯定係掛名

認真唔靚

掛佢個名但係仲做得好過佢
負責嗰條友肯定會被消失

功高蓋主！

Cg變返jungo...

新手一問2018年cg係咪得台灣一場live

Another Jungo

THE IDOLM＠STER MILLION LIVE! 6thLIVE仙台公演に向けて「こーりーも遠慮なく食べてね、もし1個って言われても『いや私は2個食べたいです！！』って言うくらいの勢いを持ってホットミールには挑んで頂きたい」「そう、その心意気が大事よ」って香里有佐さんにアドバイスするMachicoさん麻倉ももさん

本田⋯⋯⋯

反高橋未

嗚呀

你地咁搞落去, 風評被害

黑暗兵法, 專登做柒CG

更年期的各位

夠鐘訓覺

老の鳥要休息了

weiwei

躝

幼年期のみんな

更年期のみんな

更年期ですけど

全力支持りあむ，等優惠石重置後再課

召me

出現了

wuwuwu

gchi ching

修島楓呢度有巨巨
巨到無法直視

kwsk

爆料

個人名義花牌

上twitter看到,1000票大約多少錢？

想投就投啦
唔好考慮咁多

本イベントでは楽曲「プリムラ」が解放され、ライブでプレイできるようになります。
また、イベント限定のストーリーやブログの更新をお楽しみいただけます。

有償票=兩萬零

冇呀

松井 恵理子
はー( ˇωˇ )知ってましたけど『おとなかわいい』の権化でした( ˇωˇ ) 明日もお仕事がんばれます☺️笑#Journey_and_Mymusic

朋友

金子有希 シーズン2
そうだ！つぶやく前に旅立ったんだった！！👀

藍子ちゃん中間発表パッション4位、ありがとう😭すごい😭😭

りあむちゃん、髪の色とか顔とかとても好き🤗藍子も最後まで頑張るぞー！応援、よろしくお願いします✨私も地道に入れるのだっ

美咲

new

THE IDOLM@STER綜合討論區[233] いつからJUNGOが一人だと錯覚していた？

反jungo

好 !

唔反

記得爆舊POST

nig.....